日常快閃 輕鬆又愉快

遍地快閃
爆鐵 爆中資 爆政府機構 堵路
玩完返屋企

唔同啲狗仔玩陣地
要整既慢慢整
聽晚再同你10區快閃再爆過

如果有狗仔落單仲好玩
不過我估佢地寧願由你爆
都唔會on99一個做落單狗

日日爆 月月爆
睇下邊個跪低先

想見識下黨鐵既維修速度快
定我地爆鐵快

街坊每日7點左右落去食飯

今日好多站都要排隊嘟卡
嘟嘟嘟

飯後活動
人都健康啲

政府都成日叫人每日要運動
我地都要響應

爆完就要睇時間返屋企訓教啦
聽晚見